用食鹽自制酒精

Ethanol 應該同isopropyl alcohol一樣唔係好溶食鹽，可以用食用酒提煉
無酒就用五穀自己釀
師奶係時候搶鹽啦

自製，sor

可樂都可以殺菌啊 快啲搶啦

唔係所有鹽都work

佢話要無iodide係因為同水有reaction?